[智能家居]其實d products可唔可以統一下

真係屌出聲
每個牌子都有自己個gateway
Philips hue一個
Ikea又一個
當你買齊燈膽想換聰明少少既冷氣又要一個gateway
到底除左屌米之外仲有冇咩牌子係乜柒都出

呢個真

不過如果有個HomePod/iPad/Apple TV
將所有gateway 同products 連入HomeKit都會好好多

但而家市面上support HomeKit 真係少之又少
一係就要setup homebridge又麻煩